有冇人知d 電訊 收數公司點計commission

屌你老母，星期日同左你講話會星期二交
你星期一二仲打過黎 + SMS『提我』
煩撚過西

想照找左條數佢 但係唔想個收數公司有commission收
可以點交法？

準時交

想知要遲幾多都會比人追數

4位數
差左幾個月

咁星期日有收數公司打黎，咪諗住交埋佢，同佢講星期二會交
個八婆星期一二仲係咁trigger sms同打過黎提
跟住即刻唔撚交

差人錢既最惡, 果然真